SHF 拉打 腰帶POST584 每月助養計劃正式啟動

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

發售時間表

自己揀返月份)

熱血小毒男 既Blog：

(此POST情報王)算吧既FB Group：

40頁第一個回覆開POST
遇上多圖既回覆引用時請cut圖
太長quote果陣請cut一cut quote

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

新版規：新人先答有冇女朋友

4月通販

香港會早二日

四月靚盤推介

預計港魂4月26派

7月推介(4月23 截訂)

8月推介

9月推介

月份未確定

「S.H.Figuarts 仮面ライダーローグ」魂ウェブ商店で近日受注開始！

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗

又爆左

1001

迴光反照

一接近lunch time 又多左人

叻叻豬

指定動作
無敵留名

推到新post

又係勇巴
拉打post 1001 hunter

帶飯撚

mvp

之前真係誤中

我入去已經1000
仲想狗衝1001
已經已完

其實有冇巴打覺得大我無lv99/lv100有啲可惜
主角就無敵，飛彩就lv100，連pardo洗白完都有lv99
連黎斗神同車車外傳都有得升lv出強化form
大我就得個50lv，最多叫有個二手cronus
係咪得罪左劇組

諗住搶1001嗰陣已經比勇巴搶左
係咪裝咗自動1001精靈

Agger

大我可以變Cronus 算唔算有100lv 呢

手動mon post 精靈

大我有條女已經係winner

二手form
仲要個個變到
無專屬final form

棍波

唔係個個變到

公廁

條女跟佬走左去美國了
利申: 我淨係睇到Brave 個集

大我由本來最勁到後面停滯不前

尋晚睇左一半去左睇達哥
今晚睇埋佢
本身預佢會有強化form

假設會返黎，除非俾條毒J食左

我都好期待佢會有

達哥好耐無睇了

大集結

講返build

龍我應該只係會入magma
老實人就睇埋mad rogue個實際造型決定入鱷魚定最終form

睇條毒J 咁既樣9成都贏唔到妮可

入曬佢啦

好耐無聽佢9up了

入曬啦 佢地又唔係多form

....... 細圖睇都見到部部差不多

巴打 其實我有acc 加密睇到的 我冇問問題 只係提出下都唔得 咁霸道㗎咩 關咩懶唔追咩事 講緊個post 啫 邊句話我懶冇追

睇完外傳反而都接受到大我final form係Cronus
打得好型 好有個人風格
同埋佢呢兩年不停用產生抗體先變到身
而佢個戰鬥理由好感動 有睇嘅巴打就明 無睇廢時劇透

得啦 知啦

條女都變埋二手 陰功

應返佢啫

一來NICO 贏硬
二來大我一早食左啦 學生妹年代仲要

其實有冇睇 parado lv99係未洗白之前有 嗰時屈曬三個主角機

00Q
00Q後後邊嗰部係咩事？六翅獸？

好似幾多外傳
之前下載 哪有錢 全套exaid個檔案
我自己執到好亂

有睇
可能我講得唔清楚，我想話parado洗白左都仲有得lv99
Sorry

有official timeline嘛

劇場版有出過
片尾

睇左一半，見佢話自己兩年係咁頂住痛要出抗體，竟然係為左…
如果這都不算愛

睇下點解有戰隊亂入
自己執亂左

唔好啦
入哂好傷

This?

有啲唔多關事嘅我都skip咗無睇
主要睇Snipe Episode 0 -> TV正傳 -> True Ending -> 平成Generations Final -> Another Ending都夠

不過我都睇埋Brave果套 因為有王蛇

王蛇老左好多

有幾傷

唔入曬個心仲傷

望見個價變火箭

白金埋mhw 就慢慢睇

玩緊nier

港魂可能會開訂

不過遲下又god of war

龍我d造型幾得下，有機會變火箭

係，出左一兩秒
出過robot 魂

唔係未來人答你唔到

你快啲白金咪得
BTW，GOW係咪真係必入？好似好正咁
利申：新手

王蛇外傳個故事係咪冇後續

GOW 必玩 好爽

有愛就訂啦，幾舊水又唔係幾百萬
諗咁多做咩
問自己良心，想唔想玩！有冇愛！
訂得

好

你驚就睇下youtube gameplay覺得自己適唔適合玩

我都係新手

好似無？

我訂埋PRO 機去試

王蛇純粹露一露面 回憶殺咁解

出手了
部限定版又幾靚嘅

預巴出手！
我等FF VI remake 出先買

等到2047

蘿蔔魂有出

咁財團x個單係咪冇乜點再講

到時ps5了

一直想換機
街舖價又撚狗
一見上網有得訂 即屌

我希望部slim可以頂到世代交替

終於追完post

好正！

我仲係PS3...

辛苦曬

普通p4 pro等ps5
本身為左芒亨先出機諗住丁埋個限定，不過太貴不了

你搶唔到訂

十週年劇場版

唉 係要鞭下屍先開心

無訂

唔翻生就唔夠人揸高達

唔多靚
可能睇耐啲會順眼？

隻閪手真係不了

果期排隊搶00Q之餘 排埋mhw 部主題機訂

00q 宜家平到1700 1800蚊了

無謂鞭屍啦
班人仲衰過班濕鳩c9盲搶鹽

個排乜都排

現在都係

粒墨唔見左

粒墨食左啦

悠仔果兩粒墨遲早都要脫架啦

Btw咁快又新post

唔知點解cd無圖俾佢

宜家1700都冇人接

經典 鞭屍

扭建築物系列

放超人/機械人場景幾正
第一張全building正 但好似未見過

諗起舊登

經典

呢張清啲

班工廠妹眼花

4080 好貴 ，仲諗住會好似faiz咁一出平幾舊

有咁既事 Faiz我港魂訂

經常出現既sad貨 左左手 左左腳 右右手 右右腳

北漏洞奶 妹初試係咁上下
好似係

想問下邊到有得訂AVG iw?孤仔仲有冇上次 問完去左出trip最後冇訂到

shf應該仲有

有，我喺精品特價買唔記得係1480定1580仲要係日版，咁當然數量唔多

AVG 都未上，無咁快cut 既
佢地預左會有人睇完訂

不過今次我問左精品，佢地今次冇入kaixa, 今次真係瀬哂嘢

欲購從速

有愛就要訂

得bw有性趣 其他都麻麻地

表示 免疫

兩年就比ht搞到破產

AVG SHF 免疫

不過中HT

仲未去訂隊長丫我，日日都6,7點截龍點訂

越來越少人架喇

放假去排

等walk in

Sparkling都係到時買景品算，橫掂都無武器，18cm 百幾銀擺喺度算

放假同賓賓逼

賓妹都唔錯架

... 賓妹喎，唔算係鬼妹喎

預巴係練馬師

蒙頭入閘

琴日想買1/4手套，得到去話7點就cut dklm

果個練馬師仲未死喎

日日cut 7點

Cut jor im

之前你地話喺日本網訂條link係咩

amiami?

冇訂追現你預左奶野啦

錢解決到既問題就唔係問題喇

FJ要雙入

Ht cut龍d人照去排無人理
利申Ht post見人咁講

得一隻

一隻心滿意足

fj打後既通販我先有訂 fj要衝現 兩隻

咩販都要訂

群情洶湧
谷得太耐

見機行事

之後兩隻真骨都唔掂
未計再下隻可能係Amazon

牙狼呢類藝術品都唔掂

Miss咗呢隻 Sorry 淨係計咗拉打
btw 牙狼原本都想入 可惜單太多 同埋定價太高
隻金真係好好J

藝術品永遠俾人遺忘
btw 乜撚野都無理 港魂一開即all in
同時最後一次係港魂訂貨

知唔知邊到仲有得訂SHF avg mk50

40蚊一pair抵玩
混色仲靚啲

Amiami有，佢會唔會太耐先到？

睇你用咩運費

通販都要咁緊張

創動

build 夠係通販囉

無劍無翼唔要啦

搭單問下 除咗屋企同公司 仲可以邊度收貨

10年大作 好難講
又唔知貨多唔多
鍾意咪訂 簡單

ems 無人收件情況下
郵局拎

寄去集運，集運自提點

因為睇完avg 3之後我又要出trip

shf avg3有行版

有 不過訂左穩陣好多

訂咗跟地台set

正確態度

成日係aeon 見到人玩類似
係玩緊乜

卡黎，打關咁玩，你買卡包都得，打贏對面拉打好像可以出佢張卡

香港版好似冇

見班小朋友玩特好開心
好奇下

得*****

我同我朋友有時會玩 玩嘅時候要望下有冇人望住

見過有d啊叔玩 怕咩人望

oooooo 有冇現貨

見唔到

聽日去攞

我有喺日本玩Pokemon gaole 好好玩！同上面咁玩法

香港唔洗收錢任玩淨係要你自己買卡，搞到好多細路圍住部機...

相反日本好多大人玩，冇記錯100yen一舖會出卡，亦可以自己買卡包

其實個人覺得隻game唔差，不過香港環境營造做淨係for小朋友咁

機鋪有既咪唔怕細路圍

唉 係香港，拉打=低b，小朋友野，幼稚

係
不過香港已經多咗人落拉打坑

連電視都唔播拉打了

呢個年代 仲有人睇電視

電視機係打機同睇碟用的

返而仲有播戰隊系列

將拉打放曬入手指 插落電視播

2手新生龍騎連車幾多可以入到？

正

實有extension pack la

就好似gg俠無爪一樣

隊長盾都冇

ironman無翼唔買 spider man無爪唔買 隊長有盾都未必買

Ironman一隻可以出幾多DLC

笨大最pk係 可以唔出頭雕既就偷懶唔做
gg俠 人地mafex出得幾似

gg似 好油喎
淘寶出嗰個頭雕就真心似

佢就5月定6月出多次 應該會上返膚色比佢而唔係膠色

勁想要

買咗之前果隻嘅點算 再販我諗佢應該唔會特登油
出隻Iron Spider配頭雕好過

我都覺得唔會咁好死
利申:照入

joker2.0開始既人樣都特登油膚色
再販就唔知啦

我都期待出Iron Spider 應該會跟埋爪 同金屬色

希望shf嗰隻會改
不過出得咁急都機會渺茫

M記如果真係咁好死走去油 係搞到一早訂/ 買果啲變咗垃圾
反而會俾人屌 所以無乜可能

出拉打人間體

M記不嬲都俾人屌
batman 1.0 2.0 3.0
joker 1.0 2.0
catwoman 1.0 2.0

shf有幾隻 應該話大部份 都出得真係好撚冇誠意 屌你老母 dc全線仆街都唔洗講 marvel gg俠夠撚膽死用舊素體 黑豹露眼就係唔肯露臉

呢個俾返笨大算啦
出平成人間體 最受歡迎應該係神

擺上神枱供奉

shf知幾差都有人衝 gg俠夠用舊素體 doctor strange同star lord基本上同模 改dd色

dc 我認為男角 mafex完勝
黑豹真人頭雕孩仔個個幾唔錯

1/6咪可以比m記出囉

呢隻塊面唔係原膠色 好似print上去

打多左個難字

笨大肯出平成人shf我都會課金比佢

bandai肯3D print 邊有得輸

好難
雖然我都想佢出

唉…佢仁叔出十二吋唔出shf真係sad

睇人爆箱好開心

Medic

Medic 出1比1

爆4盒

譯咗個兩套外傳幾好

我頭先check過另一位巴打嗰個原來要入group，申請左半日都無反應sosad
巴打知唔知邊度仲可以睇Brave Snipe嗰個外傳？

感謝

今次黑豹魂限唔知又炒到咩價位

上一隻都800幾900啦

訂唔訂檀神好定訂luke

all

訂曬佢

哪有錢，你老母

Why not.....
利申會訂返ep6 Luke

點後追呀大佬
屌你老母 買hottoys唔好

買囉

買多幾隻1/12好過

我個隻到依家連啡盒都未開

賣左去啦

你發啦

當初訂500都覺得貴

700極限了
shf愈黎愈貴

好彩呢隻，padme,qui gon都有訂

有啲想賣，但又唔捨得

唉,唔好提...padme後追唔到
qui gon用新出隻blackseries頂住先

我冇留意出面收咩價，好耐之前皆旺見過冇啡盒賣5百幾6百

屌啊，睇Brave Snipe外傳，嗰種悔疚感真係睇到眼濕濕

但可能d人追唔到cw個隻,會追iw個隻

全部都貴到癲，下個月luke

luke個時380都無人要

想當年好想買

下個月隻限定luke

老luke訂左
比起老obi 呢隻老luke仲似

IW黑豹shf係魂限?無留意
利申：唔理係乜已經訂咗

shf有冇火焰斬特效件，想配brave用

Chewbacca出solo版

如果無入前個隻入依個好唔好？

造型配件完全2回事黎啵

扮工留名

冇人覆

有咩幫到你呀老細

琴日扮工扮到唔得閒留名

2B 紅巴早

睇完Parad-x Poppy
好期待之後Genm vs Lazer

Btw Poppy 好正 好多個look

早
繼續OT供養笨大

是日掛機

mon hunt 依個weekend 有新龍喎

已經放置左
出一條新龍都打唔到幾耐

次次都一個星期就打完，不過有免費update 好過無

16人任

早晨 有得放假好撚正

開訂啦

睇嚟真係冇配件跟

又玩零配件 ？

又黎呢味嘢？Cronus已經無一件武器都無，今次仲犀利，手掌都skip埋

手手都唔俾你玩

戲入面淨喺用過把鍵盤劍，唔通畀個月球你咩

扮工戰士留名
好眼訓

手型都有幾個瓜
我有Mighty Brother 多把劍想分俾佢都拎唔到

手都無隻
唔通手指可以郁？
睇圖可動性好似唔多好 舉高手都做唔到咁

之前實物圖舉高隻手都要用架撐住

Lv99 睇再都會一樣

之後Lv99 + God Mighty 夾埋出DL手型同劍

唔係嘛

尋日見到隻夜霸$330, 諗左幾秒，不了 等鱷魚仔

真係

希望只係怕跌

屌，咁搞法如果出lv99真係唔想入
skip撚咗lv99直接出無敵好過

好擔心隻99
如果一樣係咁真係無咩意欲入

入99算

後追緊龍騎 有冇巴打放新生龍騎人車set

係比個月球我我唔撚拘呀

鱷魚呢

如果隻lv99都係咁樣
會唔會真係好似巴打們咁講99加無敵打包出
可動性咁差，打包焗人買
但都係要硬食

比 不過dlc

好彩未訂 不過應該都會訂

訂左嘅表示心感不妙

點都訂

god maximum唔訂又唔得...
但如果出lv99就一定唔買

佢夠膽咪出同捆包
分開出我一定淨係買無敵
Lv99？不了

有理冇理訂左先

快嫁喇

無敵希望單出 因為我想雙入

近日開訂

近日嘅意思？一個月？

希望快d，我都想訂

有武器都冇用啦，隻手都冇窿

9月先公佈左一隻仲有quota

乜柒都無

我無預左咁架

起身玩陣913腰帶精神下先

預左架啦

閪手都無得丁

無預右？

可能有DLC 呢

可以打電話去問，有冇貨都會講，只係唔留貨

推post姐

諗下好了

手都無得你玩

amazon近日

昭平pass

無推埋妹？

自改仁叔啦

有無巴打知龍我幾時出貨 好想快d撚

6月

龍我係4月咩

妹我拉左

拳套就另計

唔係6月？

無記錯拳套四月廿一

pass

呢隻都pass

為仁叔買盡無悔

只入舊平成

新平成都要諗諗

聽住先

訂！

新平成得W同標啱

不要再說了
我隻W

其實生果我都覺得幾好睇 但唔知點解就係冇睇完即入既衝突

見有人放二手set750 幾抵屌

shf咁嘅樣 玩藝術品仲好

為左兩隻usb 都係算

嘩屌又三隻開訂 冇錢啦

有冇人知邊到仲有grease訂 樓下米青截左

咁快

我都呆左

Yup...pass together

快啲出Kiva同Faiz啦屌

拿拿臨找晒啲舊數出齊舊平啦

鎧武Shf出得好喎

個人覺得瘦左啲 同埋sic先有嗰種武士嘅味道同厚重感

sic正野

kiva唔出普通形態 笨大都應該快啲真骨佢帝王同魔王kiva

究竟kiva衰咩 講隻腳都講左咁多年

十億神冇造型手都算，劍都冇把 唔通要單徵把key劍呀

冇得比笨大一模多用已經係死罪。w同甲鬥

徵到劍都冇用，冇手拎

bandai做到咁絕

隻腳換件啦 最重要靚

閪手無窿

的確仲係有d瘦
Sic我剩係鐘意大橙同草莓，其他麻麻

複件 開窿 上色

其實唔難

特效

似狗屎

有冇巴打行緊旺角見到有藝術品賣

一語道破

踩狗屎effect

改造屋會唔會有得做

入灰色嗰隻算 狗屎好不安

用炸雞仲靚

一大舊屎又得
分開幾舊細屎亦得
得左

避狗屎大戰

煎巴靚聞同煎巴咩能

Shf大橙正啵 第一隻入坑的shf
盔甲好正

其實可以買黎玩質你食屎場景

我都想搵 但偏貴
咁既價我比多少少玩藝術品大橙仲好feel

有Poppy同你一齊打街機

呢set我都有 訂價260左右好似 抵玩

舊頭唔追 追新坑算 好似靚啲

我都係追新坑
但有時有啲唔想要 遲啲儲埋一堆賣

+1 成set咁放易走啲

想放走Ghost

社長破壞力差左

全面俾人小

屌任訂

聞到蟹味

好彩自用

投資果班 無啦無啦

鐘意就訂左先
理鳩佢蟹唔蟹

訂唔訂草莓好

有愛就訂

all in

沙撒比？

冇錯，係叉鴨脾

今次又咩line

rg or pg

rg有得諗
出得佢即係有機出埋nu

聽聞pg

50%係
50%唔係

pg

不了

你係香港店長，好多bottle庫存

我做美空幫你淨化

攞左藝術品

速成埋W先

想問下如果呢set ,figma全套14隻要收2手既話洗唔洗2500?

去買現一套冇咁嬲

有無巴打知DX delta driver,faiz smart pad同kaixa blaygun(無燈無聲)呢堆而家放到幾錢

有冇巴打攞左sic ooo 我果隻右手 姐係兩枝爪果邊隻手個關節位完住轉唔到啤死左 仲要垂直唔到隻右手係咪中sad 定係本身設計係咁

閪黑

見到淘寶 突然覺得shf好廢

圖片or

之後同你講同一個老母生

個關節完住啤死左 唔識郁

係怪怪地

唔要賣比我ok

幫推

問緊有冇得換

警世圖

警咩世 ，人類總是 ⋯⋯⋯

點解你唔買一套

浮士德香港分部渣fit人—預巴

係咪D油痴得實先郁唔到？

唔係，似落膠水太重手

有幾多痴線佬雙入cronus

收工

開始睇ex-aid先

你個名

等睇後追

基本玩法嚟啵

最後冇事

唉 今日執房個陣望到Cronus 張單就擔心，個時癲左冇睇有咩配件就訂多左

一隻定兩隻

相當excite

係咩!點解會咁既

我$220 入

我都唔知,點解其他冇得build up
反而呢個劇中冇出現過既有

唉 最多擺住先到時

兩隻以內都頂到嘅，不過如果你箱入

根本玩具同TV 個面無講好, cross dragon wake up 要自己噤, bandai 可以加個pin reader認dragon Bottle 一款pin就得, 又cut cost 唔加

build up 原本bandai係留比唔係driver 出聲ge bottle+hazard trigger

但TV 直接當driver 識分rabbit and rabbit, overflow 之後就讀rabbit and rabbit
但玩具 rabbit and rabbit 分開兩part 嗰陣就已經讀咗rabbit and rabbit, 插落去就trigger build up

長知識了
同埋我之前rr tt同依加個方案好似有改過
唔知係咪因爲咁所以有d亂

暫時成套DX連動都唔錯
識得玩都跟到劇中聲效既節奏
例如yabee之後接返hey yeah

同埋我之前rr tt同依加個方案好似有改過

終於睇埋Genm vs Lazer
檀黎斗

TV 有d位醒目, 戰免會係dx build up 嗰陣用口講 build up, 分開完會即插driver,

咁樣就無咁覺

其實佢好慘，睇到佢老豆話一生最大嘅罪就係升左檀黎斗，佢個樣即刻變晒勁sad

我 so

出撚完未

玩槍槍

主な商品内容
･本体
･交換用指左右各2種
･ｶﾞｼｬｺﾝｷｰｽﾗｯｼｬｰ

都係9月

留名睇屌佢班人炒車

勁sad...

快點

良心企業

即係咩 巴打可唔可以解釋一下

每月都有一張訂單

個個星期都去一次MK 訂野
上星期訂完God mighty 睇來依幾日又要去

之前唔係話d人屌話無配件咩？而家有手可以換仲有嗰把Keyslasher，我覺得好好喔了，起碼我唔係8舊水齋買隻figure擺設

pk，呢隻Rogue出得好靚，d色好足好sharp，我唔係要入第一個build坑掛

挑戰戰壕

我諗緊雙唔雙入

雙入
箱入

預巴出手了！

之後不了

入得過！真心靚！

我純粹玩家非炒家

認真 點都屌返隻

預巴第一隻入build 坑？

乜第一隻咩佢 ？

其實有無人會真係走去鋪頭話：唔該我想訂12隻

龍柒
百事我都有訂喎

幫朋友訂唔得呀

係喎

有冇新藝術品消息

有少少想加多隻百事

全部打孖上

名將 算唔算

雙入先會肯拆出來玩

我都係，雙入先會成日玩下佢

其實雙入嘅意義係咩 你地唔係話唔放自用咩？

一隻儲
一隻玩

正解

如果出埋隻鑽石手仔就好喇

中sad就開埋果隻

8月重傷 有啲後悔音也冇雙入

應該關佢個網同buyee 嗰啲合作嘅international shipping 事 代表呢個唔可以用buyee 買去寄海外

好想佢出埋鎧武其他角
1年都唔知有冇2隻

用Buyee 唔方會平

build 系列咁好賣既
連配角都出得咁快
好彩剩係儲藝術品

仲可以加單喎

一個月一隻
下個月又係咩呢

愛的考驗

好耐無買藝術品

amazon通販

skip !

3入左老杜長 威吹又一隻 8月5隻好重皮

買隻支持下

昭和全部通販

3入，大愛

出仁叔就支持

變紅色咪仁叔囉

God Maximum Critical Blessing!

....

當佢仁叔都得掛

J 到爆

當佢係陀背養殖版仁叔

早知唔入威吹 9月先係大考驗

我都未3入社長，原來我未夠愛

下隻到wizard 來喇來喇

下隻可能到返W

大家也是W

放單囉

洗唔洗出得咁密 唔計E哥都一年3隻 Bandai 表示一出就出曬HM 同 LT 結果係一年4隻

我都係雙入咋

自用算 費事心血來潮又要後追

針對玩家荷包狙擊

正，神有送劍 我滿意了

好在無愛

箱入

大滿足

個模咁好用又咁好賣

屌撚線 下半年完全係針對玩家喜好狙擊 全部係人氣商品

黎斗神有手有劍 正啊喂
咁睇黎lv99前景都樂觀
快出

訂 買

無得輸

呢隻應該試水溫 如果賣得差應該唔出lv99

對社長有信心

好難捉摸.jpg
不過係試水溫都唔出奇

exaid條line前面大部份都忍到手，由Lv0 Genm開始不斷中招，仲未講Muteki

加油啦 陸續有來

訂一隻是咩心態🙂

丁盒

證明未夠有愛 趁仲有時間 未訂/單入嘅巴打嗱嗱聲用bugvisor 培養喇

窮學生淨係夠錢訂一隻

試排訂單50

淨係呢到啲米帝都撐起個市啦
對大市對99前景樂觀
利申：本人並沒有持有黎斗神訂單

我都訂一隻
雙入有邊d玩法？

覺得呢隻咁大隻 可動性低 定價比平時高 所以一直唔敢出lv99 出住人氣高啲社長試水溫

哪有米帝
介紹返個 俾小弟認識認識
一樣

呢隻定價係平時雙入普通shf 價

例如老社長
有二條腰帶

個價係較高
但後追更高 自己諗

Cronus連LVUR都skip埋，第一次出標準size figure唔係唔箱入下話

第一日就訂咗

我淨係打算display 原本條腰帶，所以單入

預巴真係無時無刻都推坑
推坑為快樂之本

無諗咁多，諗住得閑拎出黎撚下擺下post跟住入返盒 再放係到展出個盒
所以一隻夠玩了

我都係第一日就訂左，其實都有d想要Zombie，但聽聞個質素實在唔係幾得...

cronus雙入是必須

抽盒蛋咁

無性趣點推都無用架喎

我覺得佢好似Wizard

其實諗
如果打算拎出來擺
應該三入

我係中社長坑啫

雖然exaid已經唔少劇場版又外傳，但硬係覺得睇極都唔夠喉

真係好多有排煲

兩隻擺一隻收藏 perfect池

Agger
好想每個星期都有ex-aid繼續追

琴晚睇完三部曲，感到好空虛

好在無位擺
雙入算

開始推三入

有位擺一定三入
u甜微我想架三入架

U甜微 真係座底雙入

隻Rider Rogue硬係怪怪哋咁 但都係會照入

課金吧少年

入定無悔

店長瘦到仆街我都係屌住入 而家好期待

的確由之前個個屌，到依加個個徵

不了
屌百事好過

仆街原來我9月仲有訂到隻黑豹

驚閪咩

無訂仲驚

me too 我覺得我找唔到數

的確無喎

遲少少拎囉

唔撚驚隻黑豹係國寶訂實遲

唔訂神就應該無事

god maximum有配件好開心
當初有理冇理都訂咗先...總算覺得值
Rogue又要出去訂，真係個個禮拜都去訂一次野

肯定自己唔後悔 ？

孤網上訂囉

我都想，不過過數個度一出錯就麻煩，記得之前有巴打試過

God Mighty 我都訂左
本身預佢乜都無，依加有突然覺得好抵

依幾個星期都有去訂野

網上銀行過數
易搵紀錄

起唔起雙飛

依隻可以考慮，好J 過百事

如果個頭果兩塊野唔離「那」就perfect池
但雙入不考慮

起碼有武器

依個真...
百事官方新圖開始有d膠色

希望會改

越來越啞色

希望改造屋會接單噴 呢隻要瘋狂痴膠紙先噴到

新圖or

之前個批圖

係... 好啞色
又要揾人執手尾又唔見錢
Ex-aid 個堆都未揾人整

同啫喱龍一齊出既依批圖
隻色愈來愈啞

唔考慮景品？橫店都無配件，我打算買返隻景品算，無得扭但都係100左右仲要18cm高，好似幾正

到柒月出貨先諗啦

問多次

SHF 可以玩多d pose
用來俾幻德踩住

諗多都無用，唯有接受

快一點來踩我

幾時都話官圖/物只供參考

出貨變色... 吹佢唔漲

如果發生喺HT....

唔好咁用力j

實物打discount就唔好啦
d相好似比獅子王tune過咁

另外白色qc都有隱憂

谷住咪放下

其實而家比當年好好多 當年啲shf 而家望返好核突 啲眼都整得好柒好細隻

想當年技術

而家就算唔真骨好多都唔差 況且佢將來都未必會全部角色出返真骨 所以啱就買咗先

我都知現在出得唔差
所以有咩都J住先
過多幾年可能再有更細緻系列

最初既電王shf仲未真骨化

遺忘左

鐵腳板年代既野仲唔肯reboot

所以真係有愛入咗先 reboot 得咁慢 仲要唔出齊

有排reboot

有生之年系列

對，真骨最多出主角
所以都係買SHF先

淨係個盒都j死

dr執下個頭咪幾好

師兄可以pm我，想了解下delta腰帶詳情

唔同比例放埋一齊好怪

包膠隱藏關節

真骨3.0

2.0係咩

價錢2.0

想問呢個係咩系列 景品?

唔知wow左未
撫子要結婚了
弦太朗

同圈外人？

推

Shf 呃蛇嚕對眼

Yes, 足球員 仲要日本國家隊

孤應該又係同grease 一樣499

rhs

香港咁多人點會認到 仲要個post 推得咁快

咪之前share過果個日本改造友囉

好暈 啲相個背景好似彎咗咁

我都覺
Btw Star lord頭雕還可以，但Dr.Strange個頭雕真係麻麻

打少點飛機

玩具圈好細
前排先有相認

加密好似google照search到

好細，又一城好多熟面孔排隊

果班係搵食嘛

專業人士

我知點解唔夾實,佢似怕個口d紫色色移落塊面d令面油

btw Karas Robot Jelly

事旦啦
出貨先理啦

Crocodile! Fans All In Rogue! Buy la!

孤 499

又要去MK 放低幾舊拎張單走

紫色拉打真係

唔屌返隻俾自己 真係對唔閪住自己

預巴 溶岩龍個拳套出左啦
準備好入手未呢

你地買啦
我丁相得架啦

又丁YouTube

當然

丁丁下會丁痕想買

放心唔會

隻鱷魚冇影到後尾枕玻璃心貼紙,唔知做成點

我次次睇完都忍唔

等新官圖了

切左佢

網購新手又有嘢問 點解amazon 買其他嘢運到嚟香港 但係figure就唔得嘅？ 我試咗幾間都唔得

因為有代理商

預巴又不了

咁我應該點做

好似淘寶咁用集運?

招喚預巴

乜咁夾吖

Star lord現貨414
孤仔訂價 469
差成50蚊

嗯

無得扣

孤仔之後唔係調番去414咩？

唔知wo真係

擺pose先係一個最重要既過程

冇得搖既樽好唔慣
不過個拳頭夠哂大好好j
香港幾時j到

又可以夾埋hazard trigger玩build up

精到左貨
好似係

過多一兩日應該全部有貨

諗緊幫襯邊間
價錢就冇乜所謂都係爭幾十
我首選衰仔

我都幾鐘意喺衰仔買野

有得拎Star-lord同Doctor Strange

拎返屋企劣鳩

相

聽日先去拎 相就睇下幾時得閒影

今日有rouge訂，意味住Hazard就出

係掛
好難捉摸.jpg

通常月尾，就會有奇跡

下個月咪知囉

好撚憎人放飛機 唔放就唔好應承人啦 約好今日又唔出現信息都唔回返個

飛機友多的是

等撚左半個鍾

三個字 好走啦

想開名

Facebook 谷d人？

係

慘，最憎依d人

呢到開名無用

大字報啦屌

最憎依啲仆街

上fb開鳩佢名啦，呢d撚樣唔可以縱容

已入

快手仔

今晚佢唔覆先開名啦

好似擺高達咁擺

快手到

咁抵

Starlord同奇異博士出面咩價？唔該

俾想像中平

好大舊

少少似大橙件甲

咁大

新既腰帶好多都大件到阻礙戰鬥
造型都係

帶上腰又另一回事

型就得啦

都係係條條都設計得靚

拆落黎做拳套咪唔阻

有諗法

睇相當買左

不了
拳套更係要揸上手

影張相丁下

shf starlord Dr 現貨平過訂

又唔係大分別

現幾錢

咪一樣囉

dr 上色有靚到

定dr 貴?

冇入

Star-Lord個頭雕好靚

有HT 果隻2.0 我已經心滿意足

做咩唔買

嬲豬

Kuuga

有冇巴打放2手奧丁/龍騎/夜騎人車set 唔敢再上facebook收 太多飛機友

預巴流緊口水

忍唔住訂左

未1001

訂啦

快了，不過睇來要聽朝

唔好啦

shf頭條夾口都好核突

包容下啦

有 留tg

siuhong19

4月23

前

有咩要訂呀